開咁多post講乜撚ming仔都算, 仲要開係時事台

你唔講我仲以為係三毛搞
可唔可以開集中post講/開係岩既台度講, 無人想知呢d小丑做乜鳩, 仲要影響人睇野

其他post無人理

娛樂同影視台一定有人理，睇個標題

推番解放軍單新聞仲好啦...

本身唔知 睇你呢個post 先知講緊ming 仔

集中一個post屌佢咪算

屌你老母出面仲有人開

其實呢條友邊撚個黎

可唔可以唔好再開

咪係 一早講呢d

youtuber冇營養多得d小學生睇佢地

深藍一名咪理佢啦

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

仲要有人俾負評
你話無三毛我真係唔撚信
屌你老母

時事台咩又會開係其實台
講經咩